好快監獄係香港唯一安全既地方

唯一無病毒

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

都唔係㗎
可能有啲做懲教嘅鍾意返大陸呢

懲教鍾意叫大陸雞，食海撈ga